剛剛分手既你，入黎傾下，大家互相扶持好嗎？（56）

光復香港 時代革命
歡迎大家加入
1.
2.
3.
4.
5.
6.
7.
8.
9.
10.
11.
12.
13.
14.
15.
16.
17.
18.
19.
20.
21.
22.
23.
24.
25.
26.
27.
28.
29.
30.
31.
32.
33.
34.
35.
36.
37.
38.
39.
40.
41.
42.
43.
44.
45.
46.
47.
48.
49.
50.
51.
52.
53.
54.
55.
金句:
For 普通分手
分手之後，應該忘記就要忘記! 調整好自己既心情，讓自己早日得到解脫。
放低真係要完完全全去靠自己，時間係最好既方法。
咩承諾呀乜乜柒柒 當一個人唔再鐘意你 要同你分手既話，呢啲所有一切既野都係廢。
你都識講係你自己做得唔好啦 仲想人地番黎你身邊 害死人呀你
你咪當今次拍拖比你學到唔同既野囉 下次咪唔好重覆你上次拍拖個陣做既錯事囉

For 被出軌
唔明點解啲人要出軌
細水長流唔好咩，變左親人咁唔好咩
點解硬係要做一啲嘢黎傷害果個陪左你咁耐嘅人
新鮮感係會有，但知道開始有呢種感覺都好應該避忌啦
點解唔係去避忌
要一直玩火
有幾多人明白新鮮感總會淡 又有幾多人明白感情係要維繫而唔係一唔開心就換個第二個？
正所謂係鐘意佢嘅，又點會要佢傷心

仆街渣男心態
同你相處得唔舒服>得佢辛苦你做錯曬> 我可以去偷食 因為同錯人拍拖> 比你發現> 擺牌> 做好人放你走> 你值得搵更好既人> 我走啦88

散咗無曬動力
係時候要準備行出去感受番個世界
時間係最好既藥 發生左就係發生左
世界好大，你可以掛住佢 但同時可以慢慢企起身 去睇下外面原來有山有水有朋友有屋企人
佢都搵到方法move on了 你呢？
可以揀留守 等佢既 但首先你個世界要長期出太陽可以溫暖到佢吸引番佢入番你個世界
沉多幾日好啦 頂唔順上黎傾下計訓下教吸下正能量啦
太得閒可以去爬番1-55文 爬完你心情應該會分散左dd

仲有唔好成日諗點解佢唔想解決問題/點解佢都係唔覆我/點解我低曬頭佢都唔肯返轉頭
因為唔夠愛你

本post常用算命
[巴絲福利]幫巴絲算命(4)

光復香港 時代革命

推

留個靚名

咁突然 Again

因為分手想散下心去左旅行 點知落機個下就已經好想返屋企好掛住ex 之前同ex左過3次旅行 今次同朋友去硬係覺得差咁啲野 個畫面好似錯撚哂咁
突然好想自己一個人靜下 都唔想同ex以外既人一齊去旅行 覺得好悶好冇意思好攰
諗起每次期待同佢去旅行既時間 毎日都係都偷緊難得日見夜見攬住一齊訓既機會 依家都唔知做緊乜 on99同朋友一人一張單人床 好想攬住你訓呀

上一上水先

早晨

我啱啱都被分了 留個名先

唔拖唔水 留名

幸絲

拍幾耐?

講足30個 po架喇 咪傻啦

原來呢個post仲存在

攬攬我都信會有呢日的

深夜留名

幾年 咁就完了

我都好耐無上黎

亡絲係咪出埋池

間條絲
好掛住香港d電車
浸乜鬼啊 浸腳都冇心情

自閉算啦 仲過聖誕

Season's greetings! May the beauty of the holidays warm your spirit! Wishing you a season full of Yuletide cheer!

啱啱分lm

如何避免 friendzone ?

唔識加密
佢完全唔知我想要咩 成日話我嫌佢唔浪漫
但我根本就無 我想佢陪多啲我 重視下我 嘗試融入我嘅生活
但一直以來努力嘅得我自己一個 佢中意日本 我努力去了解日本文化 佢健身我又去睇去玩
到今日我講分手 佢先話改 話會融入我生活
但太遲了 唔好再浪費大家時間

手已分

番一番上黎先

Cls絲

反對 法官大人

Halo

偽毒睇睇挨豬

明明琴晩已經有衝動想 block 佢 起身又收哂皮 又唔想假手於人 點先下到決心

真毒回歸

差唔多兩年 話性格不合 佢話拍到好攰 講到尾咪又係自己淡左

收皮

Miss her....
好想追返佢 但keep contact都做唔到 無從入手

依排你玩得好開心

係呀 好多嘢玩
玩到無錢喇

做乜勁 呢排冇晒人

到底呢到仲有冇舊人

有之前可以對情侶哩隻字i don’t give a fuck
點解無咗之後會去唔返i don’t give a fuck嘅感覺

因為去唔返哩個感覺已經幾年了，身邊朋友同事陸續有伴，對比一年比一年大，好辛苦

禁錯咗

基路仔！

Wei

Hi

剛剛發現自己喺不知情嘅情況下做左人地第三者年幾！佢基本上五六日都同我一齊，情人節聖誕節都係24小時咁陪我，我地仲成日去旅行，我唔明我自己點解可以做左人第三者都唔知！我好憎我自己，又好憎個男人令我成為我最討厭嘅人，攪到我女人難為女人，點解要咁賤？！

你好

好仆街正一賤男

其實真係好難喎 仲要五六日陪哂你既話
最後係佢坦白定你發現

唔係，佢係到我迫到佢無得再厄先認！勁嬲，害我做衰人

上個禮拜分左入黎lm
以為放得低但今日突然又諗起原來都係放唔低

原先年半未到
而家2年多啲

同路人 最後都係收左皮

算喇
可能我太縱佢
係我嘅錯

個ex分手搵返我第一日又攬又錫 又話掛住我仲愛我
隔幾日又對我愛理不理咁即係點

可能佢後悔同你分手

之但係 中間佢飛過我兩次 拍完散拖再搵返我講呢d說話 之後又唔理我

上年

S巴係街仲上連?

好悶

S巴

日日都係屋企瞓

去練波啦

真毒生活

你呢

做完啦啲功課

岩岩去完旅行返到香港兩日

做完唔理我
仲等我成日影CHEAP&DALE你睇

所以呢個POST岩哂
唔知今晚有冇新人

希望唔會係聖誕前後散啦

咁正

而家理

我都慣左
話說你終於有時間上連登

琴日分手

琴日分都好難受

對方好理性 我傷害得佢太深 自私啲諗 一定係想一齊所 但係現實係我要放佢走

新鮮滾熱辣咁岩岩分左...入黎圍下爐

係啊....
大約都係個堆啦...兩個人差距太大...
我讀緊書...佢做緊野...
佢既步伐我已經跟唔上....

聖誕節

聖誕節
我做緊assignment

尋日終於搞掂 你要加油

Merry Christmas🎄

我尋日交咗份
仲有多份

加油呀

2年仲要係拍拖紀念日

snapchat彈返上年嘅相出嚟嗚
上年係同佢過呀

正式完sem 唔洗做了

攬

聖誕平安呀 祝大家得到幸褔 撘單祝我情人節唔使獨住過

未分手但就快分

咩事要就分 琴晚嘈完黎?

Miss you...
but I know that you must be happy with him

早 分左一個禮拜多啲 今日諗住喺屋企打機過

利申long d 佢係美國讀書 我係英國 本來我地溝通好地地 每日好有規律咁傾計，但係翻香港之後佢死都唔肯見我 我於是係咁chur佢 都見唔到佢。跟住佢block左我然後又unblock翻我，前日仲好地地咁講野 跟住我見佢噚日話唔見銀包我問多兩句佢又block翻我。到夜少少我見佢係busking 於是我尋日去搵佢，我本來話想同佢傾兩句 點知佢同班frd講左兩句唔知笑咩 佢又冇覆我機 於是我走左，佢而家block曬我所有野

其實我知道我太chur 我而家都唔知可以點做，呢段關係係我擺最多心機既關係，因為我知道我地兩個已經係唔同地方 所以我好珍惜同佢相處既時間，但係搞成咁。
我仲有冇機會啊 我而家點做好啊😞

Say the following to your significant other: Last night I sent an angel to look over you while you were sleeping but it came back early! So I asked why? It said that angels do not watch over angels.

Happy holidays tmfrom our family to yours

會唔會有第三者

同上

差唔多兩年仲係成日諗緊佢做緊乜 好辛苦

我果時岩岩散都成日諗起佢同夢見佢

好羨慕 起碼你都叫有啲希望可以追番
anyway 比多啲時間 你地應該有希望

成個星期都未爆po？

叻見你呢幾日周圍去
開心

可能你小左上黎

可能大家都move on曬

上星期考試chur咗4日之後又玩咗幾日
自從同ex攤完牌之後 個人放鬆咗好多(亦都少咗覆佢好多)

好事啊
生活多姿多采

唉

開始無咁上心

今日有咩活動呀S巴

成晚追返鬼滅之刃先

慢慢抽離返仲好啦

係啊
雖然都係會唔開心 但...好過一直無限loop嘅

毒在家中

你咁多活動 點會呀

我都係屋企 無野做

今日自己一個係屋企鳩鳩地咁過左一日 上個禮拜先分

搞掂曬asm就煲下劇啦

我地都係鳩鳩地單身過 陪住大家

睇下綜藝先

上水先

YO

我岩岩都正式確認左我女朋友有左第二個啦
其實大家拖拖拉拉左都幾個月 係我未確定佢有第個前 我都冇乜野 以為自己真係咁灑脫 咁易放得低
我同佢一齊左十年啦 但當我岩岩知道佢有左第個之後 我個心真係好痛 個腦不斷閃過同佢既經歷
其實我知道同佢係冇將來 我知道就算今次追得返 都總會有下次 但我都真係好想追返你呀 我個心真係好痛

我頭先都 block 咗佢 wtsapp 了 太陌生 根本兩個人嚟 無理由再沉迷 你呢排點？

半年算岩岩？

啱啊
叻女你終於醒了
我都係咁上下啦，但比攤牌之好好多，自己都無咁上心
琴晚臨瞓前同佢秒回9up咗一個幾鐘

我嗰個都係咁 話拍到攰 價值觀同性格太唔同 成日鬧交 佢話想變番single可能佢真係覺得唔需要我 同朋友傾仲好

無咁上心咁即係加入 move la
咁嗰個幾鐘點樣

我被分左第10日了 仲係未習慣佢已經唔喺我身邊

唉 大家要加油

我都係 但宜家睇緊波睇佢呢幾日story 生活都幾多姿多采 應該訓得好好了

我都唔知係咪move on
都係照舊會傾下計 但心態上好咗嘅我覺得

唉 分左差唔多兩個禮拜了 佢係我初戀 以為自己前日有同佢傾吓偈 類似賽後檢討咁 仲表現到自己會move on咁 以為可以真正放低佢了 點知又去番分手第一個禮拜嘅階段 好辛苦如果你肯同我重頭黎過 我即刻肯架

3個月前中秋係度留過明
3個月後聖誕又要係呢度留明

我之前果個都係初戀 用咗4個月先放低佢

拍咗幾耐

5年啦
612第一次分手
中秋第二次
聖試第二次

我地大家都話可以做番朋友嘅 但諗唔到有咩契機可以再搵番佢 更加唔好話約佢出黎/傾電話

咁睇嚟我仲要好一段時間好攰

前排有同佢text呀 但都係檢討番段關係 之後就唔知有啲咩話題可以傾了 宜家我已經唔係佢男友 覺得關心佢工作嗰啲好似好chur 佢都未必會認真答唔知點開番個話題

其實佢真係冇乜好突出嘅興趣 反而我好鍾意打波打機煲劇行山 佢好多時候都係做迎合嘅角色所以我同佢係冇乜共同興趣的
佢宜家去緊我地上年聖誕去短trip嘅地方 唔知佢有冇記得我上年我地直程係同一日出發的

算啦 我覺得佢宜家唔想我搵佢住不過唔知佢有冇記得上年同一日我地都喺澳門仲係好開心 好甜蜜嘅日子姐

好掛住你
如果我離開可以令你好過 我會離開
但我好後悔曾經咁對你 我真係改過左
好想同你一世
養黑貓白貓 咁就一世 對唔住

希望你見到我呢到留言會記得我搵我
我知呢個只係我既奢望 我好掛住你 好愛你

本身以為逼佢講左個答案出嚟我就會放手
但我開始後悔了 明明佢都冇話辛苦 係自己唔開心冇得成日見到佢
佢都話肯出黎見但又要黑佢面又要逼鳩佢

估唔到咁就玩撚完

拍幾耐

3個幾月

我一早就醒咗了 因為又諗起佢

攬住，冇事冇事
好快會唔記得

初來報到，大家好。

拍咗幾耐散?

差唔多兩個禮拜了 佢好似已經move on 我仍然活緊喺回憶中好辛苦

會過去的我都努力中
第四個月開始好返d

我都係咁上下先好返7788

可能你返新工識到新仔仔呢

大家一齊加油 要活得俾佢好希望可以快啲move on 有番啲心機學下野 充實下自己

我都唔奢求
望遇到好同事好過

好同事好重要

好同事真係好重要
岩傾既話 返都返得開心D

哈囉大家好

男人永遠都係大仆街

點解咁講呀 絲打

比男朋友接二連三咁hurt完 應該分手
好唔開心 次次我都係被人hurt個個

唔肯定 應該無掛

S巴 好悶啊

打緊邊爐

真開心

5個月已經快分手

沒有這個勇氣

但 咁拍落去 都係辛苦自己 要同佢溝通 唔係死忍

而家冷戰住佢先 我唔搵佢 佢唔搵我

可以順手試埋佢

但願如此

大家努力

仲有2日就同19垃圾年講拜拜

新一年

佢地出街食飯睇戲係遲早既事
利申過來人

做咩咁睇唔開

[member]你暗中觀察啦 未到曖昧都唔需要咁緊張住
最緊要唔好逼佢去正視你去比attention你/member]

心入面會有條刺

其實係治標唔治本
最後都係靠自己捱過啲時間

無錯我又叫春

我都唔明佢點解要傷害一個陪左佢咁耐嘅人

最憎依種，其實對方只係唔習慣你忽然消失喺佢嘅生活

我琴晚手多都估到我個ex無縫了 一路諗番佢邊個位識條仔 真係好崩潰 仲要好大機會係交友app識 好快就一齊左了嗰陣先知原來佢對愛情係咁隨便 最可悲係分手嗰刻先睇清楚佢真面目

我下年原本都買哂機票同ex去日本 佢聖誕前同我講分手 宜家仲要俾我知佢無縫接軌

依排揾返初戀傾計

好似11月個排

cls 呢個Post仲未死

未

女人好古惑的 話冇feel就冇 然後仲要極速無縫開始懷疑人生

呢個係呀 然後就係諗番其實最後送嘅所有野 承諾 做嘅所有甜蜜野都係浪費緊自己人生 然後就會好想死因為條女諗緊點同另一條仔一齊 虐心到有時諗點解人生要經歷呢啲野

諗依啲真係虐待自己

佢可能一直都係咁，不過當初你係新歡，依家變咗舊愛

係 可能佢本性如此 因為佢係我初戀 我先沉哂冇睇清楚佢份人

我都係呀 訓到已經好好 我琴晚天光先訓到 然後訓一陣又要番工了個心痛撚到 心諗自己已經盡哂力 點解都要有咁嘅對待

推一推

本身散咗幾耐

屌我唔撚明點解喎

年半

無啦啦搵返佢傾計？

真係淨吹水 可能佢以為想媾返佢

大家聽日點樣過

大家

自己一個出去9行影下相

去邊影相

人多既地方 隨緣

其實未玩夠咪分咗手先出去玩
點解自己做錯仲可以咁理直氣壯

拎返個主導權係自己到
偷食得0同無限次

5年幾的感情，點解可以話變就變，話咩返唔到轉頭，仲要block 曬我

佢預謀好耐 剛搵到新既信我

記得又點，無意思

點解可以變就變，感情係咁兒戲的咩

屌 我上年都同佢倒數 今年公司放假 仲難捱

點算 呢兩晚掛住佢掛到失眠
聽日點去遊行

訓唔著會飲酒

有啊，一直秒回對方
佢知我醉咗

我都係 但原來對方話唔夾就係唔夾 得番我夠愛

真 之前一路都有因為價值觀問題鬧過幾次交 然後到最後再鬧多一次交 佢就話鬧到冇感覺 拍拖拍到好攰 想分開了

除夕前一晚分手，因為要接受現實對方提出和平分手

2020年第一日分手，初戀黎

唔會再做到朋友了

咩事分?

佢覺得自己未定性。講到尾，都係冇咁鐘意我。

最慘係好和平咁分手，乜拗撬都冇，咁先最痛。

我都將佢所有既野block哂，慢慢將手機上所有相del，所有曾經擁有過既物件捐出去。希望自己將呢六年既痛苦盡快忘記

比自己冷靜下先

Thanks, 其實平静咗架啦，不過有時太静會更唔開心

我覺得唔係。不過係又好，唔係又好，結果都一樣，講再見。

做下運動，攝時間

頂住啊

唔好睇相啦，收埋先。等自己好返先睇

一合埋眼就諗起佢，瞓唔到。有冇方法克服？

第一日 我真係飲酒

我酒精敏感

第一日完全訓唔到，食埋藥都訓唔到，個心好痛加喊。

咁...

訓得着又夢見對方再失眠

好過比佢1拖2

夢見對方起身又要重新承受失去佢個種感覺

寧願唔訓，等第二晚眼訓啲易啲入眠

要返工

我又番黎啦

冇錯

頭一星期最難頂

今次冇去老母房屙尿了

以為你玩交友app唔洗上水

自推1001 開咗新post